let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "คำสั่งในทีจะใส่รูปภาพลงไป",
    answer: "IMG SRC=",
    options: [
      "PHOTO SRC=",
      "PIC SRC=",
      "HREF=",
      "IMG SRC="
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะใส่กรอบให้รูปภาพ",
    answer: "BORDER=",
    options: [
      "BORDER=",
      "LINE=",
      "STOKE=",
      "FRAME="
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะใส่ความกว้างให้รูปภาพ",
    answer: "WIDTH=",
    options: [
      "WIDTH=",
      "HIGHT=",
      "ALT=",
      "ALIGN="
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะใส่ความสูงให้รูปภาพ",
    answer: "HIGHT=",
    options: [
      "WIDTH=",
      "HIGHT=",
      "ALT=",
      "ALIGN="
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะใส่คำอธิบายรูปภาพ",
    answer: "ALT=",
    options: [
      "WIDTH=",
      "HIGHT=",
      "ALT=",
      "ALIGN="
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะกำหนดตำแหน่งรูปภาพ",
    answer: "ALIGN=",
    options: [
      "WIDTH=",
      "HIGHT=",
      "ALT=",
      "ALIGN="
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะกำหนดระยะห่างจากรูปภาพในแนวนอน",
    answer: "HSPACE=",
    options: [
      "BORDER=",
      "HSPACE=",
      "MARGIN=",
      "VSPACE="
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะกำหนดระยะห่างจากรูปภาพในแนวตั้ง",
    answer: "VSPACE=",
    options: [
      "BORDER=",
      "HSPACE=",
      "MARGIN=",
      "VSPACE="
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "คำสั่งใดเป็นคำใส่ในการแทรกเพลงบนเว็บไซต์",
    answer: "BGSOUND SRC=",
    options: [
      "HREF=",
      "๊IMG SRC=",
      "BGSOUND SRC=",
      "LINK="
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes)ที่จะกำหนดให้เพลงเล่นวนซ้ำๆ",
    answer: "LOOP='Infinite'",
    options: [
      "LOOP='Infinite'",
      "Infinite",
      "LOOP",
      "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
];
